[狂賀] 富臨發盈警 中期盈變虧

本公司董事會（「董事會」）謹此知會本公司股東及有意投資者，根據本集團截至2019年7月
31日止四個月的最新未經審核綜合管理賬目的初步評估、董事會目前可得的資料及社會
環境及氣氛持續低迷以致普羅大眾消費態度更為審慎，預期本集團於截至2019年9月30日
止六個月將錄得除稅前虧損，而2018年同期則錄得除稅前溢利約15.9百萬港元。

有請小鳳姐

恭賀福建獨立成功

咁愛國
問牙爺課金啦

loss仲使唔使交稅

垃圾 搵福建幫食就啱㗎啦

藍絲無錢撐咩？

無建獨佬幫親咩？

走稅 告L埋佢去稅局

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac

咁多福建幫都養唔起牙？
唔係話有大撚巴錢架咩福建幫？

定期改密碼
改密碼會logout原本登入左既device

抵死！

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

如果比狗塔左 驚偷埋AC用

咁...真係要連仔搞

都未破產
唔好開心住

同香港人作對

HKG: 1443 富臨集團
0.30

【數據分折，重溫 ！】想自殺？想重刷首抽？入黎睇睇先！

三毛

Fuck off to fucking la fucking restaurant

全撚部揸的士啊做酒店果啲低下階層鬼有錢食

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

又話癈青係死窮鬼
咁藍屍癈老咁有錢做乜唔出黎頂住個消費市場?

福建幫收中共咁多錢
點會虧呢

咁係唔夠架

冇事嘅
繼續改名囉富臨

唔好比佢停

每日喺門口大叫 福建人出嚟 呀嘛

濫暴刑警

搞福獨唔使錢啊
好彩有小股東幫拖贊助姐

叫啲褔建污濁佬去食呀媽 咁疊馬

有排啊屌你老母

渣ga

贊助埋啲黑警咪得 有成30000人 唔撚識做生意

黑社會包場慢慢食啦屌你老母

有無人整個富臨list?
近排好似又開多間以蛋為主嘅cafe

富臨 係咪有幾間改左名?
要傳

尚未成功 仍需努力

執柒左佢啦黑幫酒樓

代表大家唔好咁快冇記性
要繼續罷食

小心佢改名換殻

藍屍 咁自私 點會保護自己友
你死你事既心態

同問

推

呵

多謝你班鄉親啦

土共啲維穩費呢？
唔夠貼？

小鳳姐。。。。。

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

真係恭喜曬

攬炒呀 手足

初見成果

堅持呀

戰鬥到底

捐成千萬比黑警
叫黑警日日幫襯咪得

我唔信囉 條街咁多福建人

好啦 我希望佢變仙股

佢地好似開左個food court
係咪應該組隊去撐下場？

福建獨立

比錢佢地就話積極啫 要佢地比錢 不了

可否1823投訴有老鼠

福建炒飯
福建炒粉
福建炒米

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

粗略整理咗popo處理屍體發現案時嘅應有程序、以及被送殮房後嘅程序同埋個人意見，
有興趣可以幫手睇同推

熱烈地彈琴

既然冇人食褲臨，不如你地自己開返幾圍慶祝轉盈為虧旺下個場

咁多黑社會食唔怕啦

不要自滿，繼續杯葛黑幫富臨到仆街倒閉為止。
721 831

wohooooo

垃圾富臨，抵死啦，咁撚串呀之前

福建獨立！

福建狗

連鎖酒樓一定要仆街
間間唔係靠街坊
根本靠大陸營銷

間野難食到藍絲都唔去

打香港人 仲想賺香港人錢
邊有咁撚著數呀

係咪屯門雅都嗰個？

返福建有14億護旗手 諗起都發

驚乜 大灣區大把機遇

仲唔大叫

福建幫 出來了？

收錢就識

橙

有咩好賀? 重未全線倒閉呀

香港人終於肯真係罷食 吉野家同富臨一定要佢地食草食一年

【明報專訊】富臨集團（1443）旗下首個美食廣場「Foodeli」昨日於元朗YOHO MALL形點商場開幕，樓面9600方呎，最多可容納282個座位，內有12個餐廳品牌，例如自家品牌「炑八Taste」，以及區內著名小食「元朗燒賣皇后」等。集團首席財務官及公司秘書伍鑑津透露，投資額達100萬元以上，租約為期6年。

垃圾酒樓

500萬沈默大眾冇人幫襯咩

雅都個個好垃圾
唔係富臨

仲未破產 仲要繼續

富臨：福建人出嚟

罷食初見成效 大家繼續努力

手足好波

唔好停 佢期下全部咪食

繼續把食

Tax loss 先唔洗

罷食

可以叫福建幫日日包場

執柒咗佢啦

抵死

仲未夠

屌
咁都有的抽

去嘆下冷氣做功課先

隻隻垃圾飲食股都係向下炒架啦
根本唔關事
唔通用錢租返大股東個鋪又要話你知咩

休班警又搞事 離撚哂大泡

齊鼓掌

熱烈地彈琴熱烈地唱🎉🎉🎉

聽日遊行完咗唔係去富臨皇宮食咩

唔好氹我喎 我要佢冇生意咖喎

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

報應

叫福建佬食囉，同香港人作對

純粹人地老細想袋多Ｄ

唔係獨立咗？
大撚把錢啦

屌今日先見到民賤聯定唔知工聯會同響事會包撚左成間富臨搞中国70周年晚宴

舔中共呀舔呀
唔舔啦?
唔係舔好開心既咩

我1823左最少20次

熱烈地彈琴熱烈地唱

跌返去開始招股價
原來佢高峰都0.6幾

通常散工呢 唔會報稅
我建議舉報下
等佢出唔到支出

其實你地點會蝕呀 有忽建佬~有黑社會 有黑警 有藍絲 咁多客路都蝕~?咁你即話佢地係乞衣啫~~

等執笠

Push

小鳳姐好撚忙

執左未呀?

唔好執呀 執咗點找藍絲集會數人地收唔夠數 咩都做得出架

詳情可以上網搵到

中菜：
皇室①號囍臨門
富臨皇宮
富臨酒家
富臨漁港
囍臨門酒家
金皇廷囍宴
陶源酒家

韓燒：
炑八韓烤
柞木炭家

火鍋：
富城火鍋海鮮酒家
正冬火鍋
四季文昌
富臨薈
加多樂餐廳

咖啡甜品：
COTI
甜舍

美食廣場：
元朗yoho Foodeli

如果漏左歡迎加上去

繼續呀

怕咩，有14億中國人撐你哋，北上大灣區啦

本身富撚都難食，
晚市打邊爐劣撚到閪

奶呀奶呀起勢咁奶
恭喜福建幫 成功搞冧富撚

福建人出黎

又話福建幫好撚有錢既 睇過？

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

咪撚傻，佢地最賺錢係工場，冇記錯，係冇計撚入富臨的

快啲執

福建佬無錢飲茶啊？

call返你地熟客仔福建佬幫襯你地啦

黑社會開我以後都唔會食

哈哈哈

盈警炸，仲有賺
大家繼續大大力懲罰佢

慘啦 沽到佢停牌先

搵何妖幫手囉

lol

loss 好似係唔洗交稅

利申 year 3 accounting

真係？
多謝巴打教路

利申 唔識

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac

唔怕 仲有黨

tax loss先唔需要交。
帳面蝕唔等於一定係tax loss。
應評稅利潤或者虧損要跟稅務條例或者相關案例計。例如計折舊，會計上計st line/reducing balance或其它，稅務條例用返depreciation allowance，有時後者細過前者好多。

唔好俾佢停
繼續杯葛

間野叫Coti

nice

保持杯葛
完

喂繼續擁抱福建幫，必要時轉戰大灣區呀
問福建幫課金啦，課好課滿

唔怕啦 仲有藍絲

餓死藍絲！

執柒未？
永世罷食任何福建人開既野

繼續

成個福建咁多人，怕咩？

最好你收檔

小鳳姐準備出黎

買杯茶史理慶祝下

冇無旗下店full list

本身間野都垃撚圾

都唔好話關示威 杯葛事

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

蝕咁少 繼續唔好停

叫藍絲幫襯多d 嘛

叫班大陸福建幫落黎幫襯囉

佢地好快又改名開鋪
大家要留意

賀佢老母

富臨 改年青路缐 Foodeli 美食廣場 係yoho

佢本身都好撚難食

福建幫唔係好撚疊馬既咩
福建人出黎

幾時執

抵啦包庇福建幫吖嗱！！

稅前虧損仲洗唔洗畀稅？
話時話都幾易可以做低一間中型公司